點解有d人打粗口要用x同_ ?

尤其是fb ig，你嬲咪打屌你囉點解要打x你呀??

「_你啦」 「呢d真係仆x黎」「x家產」

我唔明wo, 你又要屌又要x返住個屌

乜d程式呀社交平台打粗口會比人ban架咩

懦夫黎 粗口都唔敢打

講粗口會打冷震

我諗記者打返出黎都笑到打冷震

我試過fb同藍絲講屌你老母唔夠半粒鐘之後比fb ban左三日
之後繼續屌

咁佢有無屌返你

打 向左走向右走，hi...果d咪仲on9

係 一尻樣

仆街！

唔知幾時開始個撚會打做L

撚咪撚囉 又要講又要扮唔講咁做咩

唔明做乜尻要掩飾

會打冷震

_ _

懶得打個撚字

／Ｏ＼